最值得尊重既人 你地反正去質疑

你地懷疑緊果個
係比你地付出得更多既人呀
只要有0.1%機會唔係鬼,我都絕對絕對唔會懷疑佢
我唔會咁樣去侮辱佢呀
佢付出左幾多野呀!依家起碼坐幾年

就憑你班人去指指點點?憑咩呀!
明明佢係英雄
明明佢應該要受到萬人景仰

佢係英雄
付出比你地每一個人多
做得比你地每一個人多
敢去做大家唔夠膽做既事

佢依家要坐幾年呀!可能佢仲自責緊點解唔大力少少,唔插準少少渣
可能佢依家寧願希望坐幾十年,而唔係幾年

佢既付出你地明咩?
佢既犧牲,你地做得出咩?

你地無資格去質疑佢
你地侮辱緊,你地質疑緊,你地懷疑緊既人
係我覺得最值得尊重既人呀
你地根本唔配去懷疑佢呀

push

荊軻係鬼，比藉口秦王入侵燕國

曱近平

甴近平

習曱甴

Broken window

明明係港共自演想取消選舉

不推文

五毛出現了

平時就個個講

何君堯 落地獄

到真係有人做呢?
果個係鬼

你回錯?

根本做得好過全部人

係好想佢死, 但唔等於唔去分析件事, 好似藍絲咁失去判斷能力.

反正民意已經唔會逆轉，可以攬上身既就應該要攬上身，成日自我審查真係好撚on9

六國論

兩頂帽一鳩樣點樣認呀
仲要一d傷都無

英條撚咩 垃圾

你就垃圾

事實上大家既所有分析就係覺得義士唔岩

如果條片係佢扶呀婆過馬路,你地會唔會咁得閒去分析?
唔會,你會直接話佢就係示威者,因為你覺得依樣野係岩

雖然佢同何妖義工戴同一款帽

但佢做既野係正確嘅

不割蓆！

咁佢要融入去咪戴囉,有咩好懷疑

你見D黑狗臥底都著黑衫包頭喇

段片太多嘢太假 即好多都違反人性, 已經係一眼就覺得懷疑

同埋何妖近乎冇傷

你地所謂既違反人性

全部全部都係主觀既意見
割頸果單夠傷得少

佢付出左咁多,根本無人配去質疑佢

真係義士做就唔會理呢啲

荊軻係戲子黎 咁都斬唔死秦王
仲要被秦王反殺
擺明秦王自編自導自演

樓主FC左做果個係邊個未?
連登都講左好多次唔好傳一D未FC既消息
依家樓主係攞住未FC既消息去搞分化
必須拉及封

孫中山係鬼 推翻滿清比共產黨搶走中國

我未fc,你地都未fc

咁你地憑咩人格謀殺佢

而我話佢係英雄係基於事實

推

何妖死左先講
拉

秦舞陽先係鬼

你地無資格去質疑佢
你地侮辱緊,你地質疑緊,你地懷疑緊既人
係我覺得最值得尊重既人呀
你地根本唔配去懷疑佢呀

你點諗關我叉事
你以為自己係習近平
覺得個個都要認同你先得？

果個係比你付出得更多既人呀！
你憑咩去質疑呀？

dom已con

還左義士清白再睇返上面既人既留言 真係份外諷刺

明明係港共自演想取消選舉
你係咪搞分化？你係鬼！
拉！

拉

聽朝起身再追擊班人

你最尾嗰句已經抹煞左佢係鬼呢一個可能，你憑乜作出呢一個判斷？

憑佢企圖斬妖咁客觀既事實
夠唔夠

我理撚得佢咩目的
佢做到我地想做嘅野就可以支持
亦都唔洗深究邊個做
你唔係差人 你唔係偵探

打狗嘅就係手足

佢係鬼同佢企圖斬妖有衝突咩？

連登偵探

一語中的

唔好失去判斷能力呀..........
早抖

核爆都唔割，睇返真好笑
明明光速割

企圖斬妖而且實行左

咁都叫唔值得尊重

話佢係鬼根本係對佢侮辱呀！

同意

我自己就保持觀望態度，但係樓主年人哋懷疑都唔俾，我就要請教下佢點解喇

好奇如果何妖今朝被人插死左, 連登仔會講咩, 風向又係點

重複一次，你呢個結論係抹煞左佢係鬼呢一個可能性

我諗都係會話 中共派黎停區選

係呀 我的確抹殺左佢係鬼既可能性
因為依場運動由第一日起，我就學識唔捉鬼 唔懷疑手足

風雲第一刀

其實我地贏, 佢就係荊軻

如果輸左, 佢永遠都係鬼

我就只係見早上d連登仔講野
講d野真係好難聽，割到完全好似藍絲講野
果條友有機會真係假，但我覺有第一個人咁做
點都算係好事啦

響呢個case, 就算佢真係鬼都唔會有問題，炒埋車都唔會有其他手足出事，最多都只係浪費時間去fact check

我話佢係英雄，係憑佢做過既野
你話佢係鬼，純粹係你主觀猜測

咁點解我要接受你意見，你既猜測可以係任何野，我唔係神，我唔會知哂所有野
要清楚所有細節先可以唔講手足係鬼？

咁你依家出去逐個捉鬼囉，問下佢地好人好者做麥要包頭囉
我依家就懷疑你係on9 白痴無人性既智障撚屌，全個lihkg都咁諗，無人可以抹煞都依個可能性，咁你暫時就係on9仔

唔理佢係咪鬼
佢落手傷建制派議員係一件好事
唔需要質疑佢係咪鬼，我地反而係要多謝佢為香港人出左一刀

好記得果陣有手足割狗頸，開頭都比人話係鬼，同今次一樣又係話自編自導，做咩唔割深d 成日話不割不割，一有事起上黎又就唔到

利申: 非分化

革命用口講就夠 真係去做個班一定係鬼 一定係對家做 一定係做戲

手賤㩒錯制，
想正皮

口講：香港人 反抗

實際：香港人返工

核爆都唔割 和勇不割 只係口號
垃圾香港人真係會做到既係：香港人 返工

咪又係講係中共做既一場戲

乜撚野核彈唔割 全撚部廢話

2020年啦仲掛撚住個垃圾選舉

關於斬妖義士

1我幾時講個條友係鬼
但係你講咁多嘢都排除唔到佢係鬼

3我並非一個on9白癡冇人性嘅智障撚屌，
呢一點可以從我同你嘅對話同埋我以前開路嘅post看出

香港人好撚廢>有人行頭>我唔信，香港人咁廢，肯定鬼黎既

咪有整合post講佢係高登巴打黎囉

1）都話從來連質疑都無質疑過手足係鬼
你係要質疑，你可以質疑哂所有人
你話我排除左佢係鬼唔合理=你無排除佢係鬼=你懷疑佢係鬼

3）雖然唔知2去左邊，不過都唔緊要，你最多咪排除到智障果句，其他未排除哂你都係on9

明明已經還左清白，係高登手足，你都仲懷疑緊

我知呀，我純粹想binc姐

之後又屌無人勇武

不割即係唔可以觀望？唔評論住都唔得？

屌 乜撚野不割 口號黎姐 垃圾香港人你勇少少都光速割你

有拎就放出嚟啦

戴咗頭盔先
我就覺得何妖被砍係大快人心
成條片我都睇得好舒暢
但係呀“義士”兄砍妖失敗,係咪都要表揚先
我就抱觀望態度,同志仍需努力
下次要更好
要反思點解失敗同點解會比人話係鬼
做法不完美 但可接受 要改善

今朝個狀態叫唔評論住咩？

你一隻字都冇提過有整合post，點解有咁強嘅理據你都唔講呢？

cc台班on9係咁，都唔係第一次

義士做野仲要比冷氣軍師嫌三嫌四
屌你老味

借po宣傳

[Facebook/Twitter要人]點解香港人可以咁快忘記英國蛋糕單嘢？

香港人就係咁善忘，剛剛過咗3日，Cake International已經出返來po Facebook同Twitter. 竟然一個鬧，一個批評comment都冇？

傳送門：

傳送門：

正解 仲有無傻鳩瘋狂洗緊版

但係你直頭話佢係英雄應該受萬人景仰，我對你呢個講法有懷疑唔評論有乜問題？

睇完整合Post再作判斷

因為出邊好多po已經講左，我主要係想推返10個鐘前既po 比大家睇返當時你地懷疑手足既言語究竟有幾卑劣幾無人性幾過份幾咁諷刺

笑咗,一件事發生咗
你可以話唔關你事唔撚理
依家做番個反思,又話嫌三嫌四
咁其實係咪我依家去醫院隊死何妖先有資格出聲?
我係冷氣軍師敢問閣下在隊中又何其職銜

失敗，都欣賞佢既勇氣
佢反思點解比人話係鬼？？？？？
笑話
根本就唔應該捉鬼，你地反思點解要懷疑人喇

做乜撚反思姐，你想割咪認囉
仲要開撚曬引號括住義士
我做咩職位都唔撚會亂鳩潑冷水啦
仲要講撚埋「要反思點解會比人話係鬼」依啲風涼說話

(未FC)斬妖義士有機會出自某登

割咩?真心笑撚咗,學你話,就算我嫌三嫌四,
會影響到d咩?
連風涼話都接受唔到?依家社會係咪唔接受批評呀,我前線tg入面都有人笑9佢呀,係咪要捉出嚟批鬥呀?
人地仆街就係唔會做完件事驚世人批判佢係仆街就唔做囉
依個就係我哋同仆街嘅分別,
前線做每個決定都要經過自己嘅道德批判
如果唔係我哋同d做完唔洗諗事後結果嘅畜牲有咩分別
涼簿說話你估係出面聽得少?會因為一兩句言語而收皮嘅真心割唔割都把撚就
好笑嘅係其他人會因為無關痛癢嘅言論而去屌另一個,咁咪中撚晒共狗黨計分裂自己囉

岩呀

推
又話唔捉鬼 但又做唔到
唔準再亂割阿

鄭立：你在意的不應該是行刺的真假，而是他最後受傷多少

捉鬼撚真心On9

質唔質疑係我嘅自由
香港邊條法例話我要「付出」俾對方多先可以質疑佢？
更何況條友啲戲咁假 完全唔明點解樓主會信佢為香港付出 我夠可以話我自己付出俾你多 你憑咩質疑我？

不割只是口號

成件事都係你主觀地覺得條友付出俾我多 你又唔識我 你又知我付出俾條友少？
當年我單手推開殞石救咗全香港呀 付出夠多味呀？唔好質疑我呀 你冇資格呀

斬妖義士失敗係因為用錯刀

邊個係我嘅同路人係我自己嘅判斷 唔好幫我決定 每個人都冇義務當其他人係手足 你覺得我錯嘅隨便屌我 同樣地我都可以屌任何人
記住今次抗爭係冇大台

岩！

其實真係好多人想條仆街死

算撚數啦香港人 野又唔夠膽做 做又比你割

知唔知點解我地團結唔到？不斷咁指責同行者對成個運動有利咩？咁會團結到大家咩？
哩單case由開始到而家有人唔支持當時人個行動咩？我地既資源從來都比對家少，咁每個行動行為少心去做fc清楚先會比盲目衝出去好？
知唔知點解陳雲/國難/熱血都有反對者？
從來指責同行者只會令大家團結唔到，只會令對家最想我地內部出現分化，對運動冇益既行為如果我地唔改永遠都達唔到我地目標，永遠都會對唔住已走已傷已失去既同行者…

如果真係搵人做戲，根本唔駛捉住佢，扮俾佢走甩就得。當場捉住成本咁大，應該冇乜人肯做

團結就一定係好？文革果時紅衛兵都好團結㗎
贈你哋一句 旁觀者清 當局者迷呀

《更深人稀.物類難分.寄董詩人》/老荘
秋水秋聲維港泣
連登恩寡李陵澀
高登董仕荊軻詩
江北江南皆汗濕
(己亥年十月十一日,老荘學【十四緝】)

繼續死撐囉

唔割呀
係鬼都唔會割呀
唔係你點解成日見到有人係facebook多謝黑警放火搞党鐵呀？

之但係，一定要掌握輿論唔好俾何妖係呢件事搏到任何好處帶到任何風向
所以呢到吹陰謀論風係完全正確
真。手足係唔會介意我地係另一個角到推何妖去仆街
仲算係了左佢心願添

所以，唔使割，風照吹，在心中

自己割完 侮辱完義士
依家幫自己搵個冠冕堂皇既藉口，從另一角度推到何妖仆街呀？

係呀，個義士最想比人懷疑係鬼 個義士最想比人話係演員

反正你地覺得佢點都唔會介意嫁喇

打句 唔割 就大哂

我依家明binc

你認賊作父 先係侮辱真正嘅義士呀

笑死，你要公開正名義士英雄
不如你同何妖澄清埋啦，等大家唔好再誤會佢自編自導自演

你地話佢自編自導自演
根本就等同話義士係戲子係收錢

你地繼續去侮辱佢喇，反正你地講咩都岩

係呀，又屈喇，又屈鬼喇，黎喇

點嘛咪叫你去幫佢澄清埋囉
你唔澄清係咪想侮辱義士呀？

唔做又屌 肯做又話人係鬼

幫下呢位手足 由6月努力到而家

做乜幫人解釋

因為我都係鬼呀，我都係五毛呀

你地屈鬼就得呀，我解釋就問做麥

敵人的敵人是朋友聽過未
踏出一大步就俾你話鬼
你話佢害手足就話姐
屌 佢家陣係傷你地最憎嘅人
雖然fail fail地
但respect
0.1%機率係手足都要幫

你咪鬼囉屌 P

冷氣軍師正仆街

取消區選 vs 全党死清光

我會揀後者，無咗班禍港奶共閪，選唔選無分別

習曱平

輸打贏要

樓主
我琴日都開左個類似既post
連登仔就話我係呀sir

咁搞笑團結會唔係好？如果紅衛兵唔團結文革就唔會搞成咁啦。。。
一堆人每一件事團結先會易成功，而團結同旁觀者清有乜關係？團結會睇唔清野？

駁唔到

嘈撚完未呀？
依單野好撚嚴重咩？
界手妖死撚得未？
佢流幾多血？
講撚夠佢未？

冇讀過歷史先會9up紅衛兵團結
幾撚多械鬥
團結唔一定好，但大多數時候都係好
分化唔一定壞，但大多數時候一定係壞
廢話收返埋啦

我講既係個義士呀,唔撚係個河妖呀!
我講既係你地連登班人衝出黎割義士蓆呀!

佢地係咁
大把人話我分化撚 五毛 風向撚

連登仔口講要革命
見到少少血就割撚到閪咁

靜喇屌你
單野未清楚就當然多人有猜測架喇
你又要唔比人屌又要係到屌人
比少啲鏡頭何妖，一個整合post夠曬

不合理

做一場大龍鳳，真插 何妖企唔到係度

我邊有唔比人屌呀依家

大家互屌就岩嫁喇
一日未清楚哂所有野就應該要假定佢係戲子
你地唔會錯嫁

我都排除唔到自己係五毛收錢帶風向嫁
屌埋囉
定你係賤種/五毛呀?定係混種狗呀?
你係咩未清楚就當然多人有猜測架喇
你咪撚屌我呀

原來傻鳩黎

係呀,失敗就係鬼喇
割頸果個又係鬼呀

阿sir 5毛 你好低質

係呀,我排除唔到自己係傻鳩黎,所以無權屌你地嫁

但你地咪一樣係傻鳩,大家互屌就岩嫁喇
直到有日清楚你地唔係傻鳩果陣 咪唔叫你做傻鳩囉
如果唔係點屈點講都實岩嫁喇

提出可能性姐,提出質疑姐

係呀,我係呀sir我係五毛呀
仲係分化撚添呀

你地繼續捉鬼就岩嫁喇

我繼續推比大家睇下有幾醜陋

好似弱智仔咁

係呀,你都係弱智嫁渣
根據上面既睇法
未清楚就當然多人有猜測架喇
你唔好怪人,我都唔會怪人,你地話我咩都岩既

個鏡頭位置set到好似佢預知俾人插咁撚樣，
仲有何妖旁邊d人d反應個個都咁快唔撚奇怪咩，
同埋以何妖既性格會做d自篇自導自演既事有幾出奇呀，你話元秋就話姐

真係要搞都應該唔會搞何君堯

繼續質疑就岩嫁喇,你地唔會錯嫁
個義士底都起埋喇,仲質疑緊佢

係咩起左底？

你憑咩講哩句？
憑你坐係部電腦面前定係拎住部手機？

頭先個post你又話冷靜左？

尋日係咁話鬼又話不推post班友，出嚟道歉未

咁佢地又要屈鬼,我無辦法唔嬲
我冷靜係同你既對話,佢地要重新搵交罵

人地冒隻坐成世既風險做事
點知俾全世界話係鬼
屌你老味你地自己玩埋佢

真正斬妖義士

反抗第一步，建立反擊訊號

真義士！唔割

I m golden son

有手足捨生成仁，手刃妖人。尋日仲係到屌義士，真係好撚嘥氣。

一人一把口 冇大台就係咁
請停止討論何妖

連登仔起下樓主底啦

全部都係呢種post

死五毛

一人一把口 冇大台就係咁
我依家唔係討論何妖
我討論既係你地點樣對義士
下次有同樣情況你地又走去話個義士做戲呀?

真勇士,我地邊有咩資格評論佢

係呀,我係五毛呀,係分化撚呀,收錢推post嫁
所以先一日開5個post咁關心義士同佢屋企人安全

你地開一個就得,由姑至終咁屈佢係鬼就得

真理越辨越明
會討論還義士清白係好事

去fb關心啦

係咪私怨都未知

日日係到屈人係義士

周同學你又唔關心，垃圾

你咩邏輯
我關心就去fb關心
你關心就可以係lihkg關心

咩都未知佢比人屈係戲子你有無出聲?

重要係結果 點解條仆街何妖咁都唔死

咁周同學呢

做乜唔開post關係佢

係咁開post帶風向

你咪開囉,我阻住你開呀?

兄弟爬山 各自努力

啱啊, 係屋企訓住覺大叫反抗嗰D最唔係鬼最有作為.
收皮啦屌你老母, 之前個個問佢幾撚時比人斬, 有人出手又屌人係鬼, 自己就乜撚都唔撚做坐係度等人救, 垃撚圾, 乜撚區選陰謀論, 佢取消咪暴佢個動囉, 比晒機會, 根本係自己友

你曲係咪?

秦拼六國已成定局，當其他幾國竟然唔信秦既野心，太子丹只好出此下策
個改變只係入侵提早左，完全切合之前班唔好激嬲共產黨論人。

你係咪想咁?

你個腦係咩構造？淨係可以關心一件事？

我本來質疑佢原因係斬唔死何妖條仆街，既然有證據顯示佢只係失手義一名，唯有講SORRY!
對唔住我衝動左少少!
對唔住我衝動左少少!
對唔住我衝動左少少!

我關心全世界

係佢係咁開 post帶風向

開真槍,盲眼電筒,屯門氣體,有毒TG

我諗佢會原諒你嫁
但下次未100%肯定真係唔好咁做
其實真係令好多人心灰

點都唔割

我帶風向叫人唔好捉鬼唔好割義士,叫人保護義士呀

你呢?

我真係陰毒,想求大家一丁點既時間 去保護個可能係手足既義士,想求大家第日有同樣既事唔好再割,真係太過份

香港人 佢係第二個
唔好咁高要求
火 我地到而家都未真真正正燒過狗
唔好咁高要求 我地只係普通人

下次 冇證據 唔好咁快割 叫人唔好割
死攬 我覺得nothing to lose

你收皮啦

係到係咁洗腦，割你老母西咩

周同學又唔關心，垃圾五毛

俾d新意啦五毛，由紅登玩到宜家

我淨係會尊重事實同真相
以現有既證據，已經可以合理確認係何妖搵人隊自己，所以果個根本唔係手足

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】行刺何妖係高登仔？

事實?真相?證據?你尊重緊麥撚野呀

係呀,我好想搞停個選舉呀

如果佢7月就話再有遊行,11月唔撚選喇
咁你依幾個月咪坐係屋企囉

佢要停選舉你咪出去反對囉
反對自己人?

果個你地第一下就話唔係手足唔係自己人,咁同割蓆個分別究竟係點邊

你都幾絕對wo
有講唔做野咩?
問題係對手話覺得人生安全危險唔選
但佢地唔係話平日抗爭令到佢地危險WO
唔好一野推晒話乜都唔做

割就從來都唔割
但你講大公單野點解釋????????????????????

我錯

Pushh

咁叫絕對?
絕對得過你地割左個義士?

咁佢有一日話平日抗爭覺得人生安全危險唔選咁點呀?
佢要咁講咪去反佢囉,唔係妥協

大公單野你自己搵返蘋果新聞既解釋喇
有疑點你地去查唔係問題,但依家係有疑點,你地就一口咬定果個係鬼係戲子,都唔叫有問題?
大公單野係你角度又點解釋 點樣=義士100%係戲子?唔係呀麻?咁你地屈佢係戲子,你唔出聲?

我咁講既意思唔係割佢
只不過係好奇點解佢會搞何妖先

搞河妖都真係好正常

狗, 何妖, 林鄭 算得上3大目標喇

你真係叫過口號而指名道姓
係得
林鄭 下台
同
何君堯 落地獄

比盡都係多個黑警死全家

可能我心目中何妖既地位真係太撚低 算唔得上3大目標

客觀證據 有極大合理懷疑
點解唔質疑？點解要足奏佢？

就好似玩火魔法咁
示威者玩就一定唔割
點解黑警玩要衝出黎認？

arm ar

唔需要吹奏 唔割唔屌就得

你有冇睇埋大公之外呀 YOUTUBE冇得DAYBACK呀

吹奏更好
熱烈地彈琴熱烈地唱
好似早期火魔法咁

大家可唔可以做實事

咁都要幫到先得
DIU 唔覆啦 我唔推文但你推文 咪又係推緊文